const title = [
  {
    id: 1,
    title: "名探偵コナン 隻眼の残像 (2025年)",
    question: "残像",
    answer: ["フラッシュバック", "ふらっしゅばっく"],
  },
  {
    id: 2,
    title: "名探偵コナン 100万ドルの五稜星 (2024年)",
    question: "五稜星",
    answer: ["ミチシルベ", "みちしるべ"],
  },
  {
    id: 3,
    title: "名探偵コナン 黒鉄の魚影 (2023年)",
    question: "魚影",
    answer: ["サブマリン", "さぶまりん"],
  },
  {
    id: 4,
    title: "名探偵コナン ハロウィンの花嫁 (2022年)",
    question: "花嫁",
    answer: ["ハナヨメ", "はなよめ"],
  },
  {
    id: 5,
    title: "名探偵コナン 緋色の弾丸 (2021年)",
    question: "弾丸",
    answer: ["ダンガン", "だんがん"],
  },
  {
    id: 6,
    title: "名探偵コナン 紺青の拳 (2019年)",
    question: "拳",
    answer: ["フィスト", "ふいすと"],
  },
  {
    id: 7,
    title: "名探偵コナン ゼロの執行人 (2018年)",
    question: "執行人",
    answer: ["シッコウニン", "しっこうにん"],
  },
  {
    id: 8,
    title: "名探偵コナン から紅の恋歌 (2017年)",
    question: "恋歌",
    answer: ["ラブレター", "らぶれたー"],
  },
  {
    id: 9,
    title: "名探偵コナン 純黒の悪夢 (2016年)",
    question: "悪夢",
    answer: ["ナイトメア", "ないとめあ"],
  },
  {
    id: 10,
    title: "名探偵コナン 業火の向日葵 (2015年)",
    question: "向日葵",
    answer: ["ヒマワリ", "ひまわり"],
  },
  {
    id: 11,
    title: "名探偵コナン 異次元の狙撃手 (2014年)",
    question: "狙撃手",
    answer: ["スナイパー", "すないぱー"],
  },
  {
    id: 12,
    title: "名探偵コナン 絶海の探偵 (2013年)",
    question: "探偵",
    answer: ["プライベートアイ", "ぷらいべーとあい"],
  },
  {
    id: 13,
    title: "名探偵コナン 11人目のストライカー (2012年)",
    question: "ストライカー",
    answer: ["ストライカー", "すとらいかー"],
  },
  {
    id: 14,
    title: "名探偵コナン 沈黙の15分 (2011年)",
    question: "15分",
    answer: ["クォーター", "くぉーたー"],
  },
  {
    id: 15,
    title: "名探偵コナン 天空の難破船 (2010年)",
    question: "難破船",
    answer: ["ロストシップ", "ろすとしっぷ"],
  },
  {
    id: 16,
    title: "名探偵コナン 漆黒の追跡者 (2009年)",
    question: "追跡者",
    answer: ["チェイサー", "ちぇいさー"],
  },
  {
    id: 17,
    title: "名探偵コナン 戦慄の楽譜 (2008年)",
    question: "楽譜",
    answer: ["フルスコア", "ふるすこあ"],
  },
  {
    id: 18,
    title: "名探偵コナン 紺碧の棺 (2007年)",
    question: "棺",
    answer: ["ジョリーロジャー", "じょりーろじゃー"],
  },
  {
    id: 19,
    title: "名探偵コナン 探偵たちの鎮魂歌 (2006年)",
    question: "鎮魂歌",
    answer: ["レクイエム", "れくいえむ"],
  },
  {
    id: 20,
    title: "名探偵コナン 水平線上の陰謀 (2005年)",
    question: "陰謀",
    answer: ["ストラテジー", "すとらてじー"],
  },
  {
    id: 21,
    title: "名探偵コナン 銀翼の奇術師 (2004年)",
    question: "奇術師",
    answer: ["マジシャン", "まじしゃん"],
  },
  {
    id: 22,
    title: "名探偵コナン 迷宮の十字路 (2003年)",
    question: "十字路",
    answer: ["クロスロード", "くろすろーど"],
  },
  {
    id: 23,
    title: "名探偵コナン 天国へのカウントダウン (2001年)",
    question: "カウントダウン",
    answer: ["カウントダウン", "かうんとだうん"],
  },
  {
    id: 24,
    title: "名探偵コナン 瞳の中の暗殺者 (2000年)",
    question: "暗殺者",
    answer: ["アンサツシャ", "あんさつしゃ"],
  },
  {
    id: 25,
    title: "名探偵コナン 世紀末の魔術師 (1999年)",
    question: "魔術師",
    answer: ["マジュツシ", "まじゅつし"],
  },
  {
    id: 26,
    title: "名探偵コナン 14番目の標的 (1998年)",
    question: "標的",
    answer: ["ターゲット", "たーげっと"],
  },
  {
    id: 27,
    title: "名探偵コナン 時計じかけの摩天楼 (1997年)",
    question: "摩天楼",
    answer: ["マテンロー", "まてんろう"],
  },
];

export default title;
